打算CEF用黎讀乜

讀如何正確地大便

我諗住試下讀Postgraduate Diploma的一至兩科，岩讀就讀到尾，claim兩皮，自己補兩皮多啲